三個月瘦12公斤！深田恭子香蕉減肥

三個月瘦12公斤，這麼神奇的效果是不是讓你很想試試看！日本女星深田恭子就是靠著香蕉減肥法，讓自己揮別「胖恭」的稱號，瘦成令人羨慕的排骨精，方法很簡單，只要吃對早餐就可以！

深田恭子有日本女生特有的甜美，但嬰兒肥這事情卻讓她很困擾，一度被取笑說是「胖恭」，真是太令人崩潰了，於是她開始積極瘦身，方法如下超簡單

早餐不要吃三明治、蛋餅這些食物，請改吃一到兩根香蕉當早餐，搭配一大杯溫開水，取代漢堡、三明治或蛋餅等當作早餐，同時徹底戒掉宵夜和酒精飲料。

香蕉減肥法可幫助瘦身主因是，香蕉有不容易消化的抗性澱粉，停留在腸道中的時間也較長，讓人產生飽足感，不容易感到飢餓，挑選時選較青的香蕉，抗性澱粉較多，效果較好

另外，香蕉富含酵素，可以幫助腸胃消化代謝讓中，晚餐即使正常吃，也因為消化代謝變快，而減少脂肪的堆積。

對於單一食物減肥法，醫生通常都比較不建議，如果要用單一水果減肥法，建議短期實施比較安全，另外，香蕉也富含鉀，有腎臟疾病患者不建議使用此方法減肥喔！

keep 一世先得，一食正常野就肥返

咪撚減仲好睇

唔係做愛減肥咩

相呢

同時進行

屌無圖既

深田恭子要肥先好睇

蕉本身好高熱量